黨鐵又死

觀塘線
笑左

無搭，無影響

卡左係上邊，屌

對連登仔真係好失望

一多人番工就壞

留明走先 我頂住

你點知的

走先 我頂住

政府一叫返工就出事

垃撚圾

他首咁早做嘜

屌你老母閪鐵好撚焗呀 仆佢個臭街 平時搭7個字而家搭撚左成個鐘都未柒到

有冇人報下咩站唔郁
石硤尾去黃埔唔郁

即係支持唔到班次咁密

全世界都返工時壞

九龍塘唔郁

咪你講果幾個

垃圾網

係成條觀塘線唔郁